<resources>
    <string name="app_name">TrustDroid</string>
    <string name="yeah">Yeah !!!!!!!!!!</string>
    <string name="todo">TODO</string>
    <string name="home">Trust</string>
    <string name="regle">Règles</string>
    <string name="new_game">Lancer partie</string>

    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="new_lobby">Nouvelle Partie</string>
    <string name="start">Lancer !</string>
    <string name="add_player">Ajouter un joueur</string>
    <string name="username">Pseudo</string>
    <string name="commit_add">Ajouter</string>
    <string name="title_frag_1_text">Instruction</string>
    <string name="content_frag_1_text">\t\t\t\t\tBienvenue au Trust Hotel, vous êtes mes hôtes jusqu’à nouvel ordre. Ici vos certitudes pourraient s’effondrer
        et ceux que vous pensiez vos amis pourraient devenir vos pires ennemis. Si vous voulez vous échapper, vous allez devoir jouer à un petit jeu et suivre mes règles:\n\n
        \t\t\t\t\tEn début de partie, chaque joueur se voit attribuer un quota de 3 points, au fil du jeu vous aurez des occasions d’en gagner ou perdre.
        Accumulez ces points et vous pourriez vous frayer un chemin vers la liberté, perdez les tous et vous serez effacé du Trust Hotel.\n\n
        \t\t\t\t\tEn début de partie, la majorité des joueurs aura pour rôle Innocent, sauf un qui sera Traître, au fil de la partie, le rôle de certain
        innocents risque de changer. Les conditions de victoires changent en fonction du rôle, essayez donc de biens tous les comprendre afin d\'appréhender le comportement des autres joueurs.</string>
    <string name="title_frag_2_text">Bouton vers liste rôles</string>
    <string name="content_frag_2_text">\t\t\t\t\tLe jeu alterne entre deux phases qui se succèdent: la phase événement et la phase de vote:\n\n
        \t\t\t\t\tDurant la phase événement, le smartphone passe entre tous les joueurs et donne des informations diverses. Cela peut être l’ajout d’une règle
        spéciale, un changement de rôle ou des informations sur un autre joueur.</string>
    <string name="title_frag_3_text">Bouton Liste Event</string>
    <string name="content_frag_3_text">\t\t\t\t\tIl est interdit de montrer un écran qui vous est destiné à un autre joueur, vous avez le droit de partager les
        informations que vous avez reçu mais cela doit se faire oralement lors des débats.\n\n
        \t\t\t\t\tLa phase de vote se compose d’un débat préliminaire puis des face à face.\n\n
        Dans cette phase, les joueurs se font face dans des “duels de confiance” et les différents face à face s’affichent sur l’écran de débat.\n\n
        Lors des face à face, les joueurs auront le choix entre trahir ou s’allier avec leur opposant:\n\n
        \t-Si les deux joueurs ont choisi de s’allier, les deux joueurs gagnent 2 points\n\n
        \t-Si un joueur s’allie mais que l’autre le trahi, celui qui s’est allié perd 1 point et celui qui a trahi en gagne 3.\n\n
        \t-Si les deux joueurs ont choisi de se trahir, alors aucun des deux ne gagne de point.\n\n
        \t\t\t\t\tNote: En cas de nombre de joueurs impaire, deux joueurs devront voter ensemble comme un seul.</string>>
    <string name="title_frag_4_text">Rôles</string>
    <string name="content_frag_4_text">\t\tInnocent:\n
         Les innocents sont les rôles de base du jeu. Ils apparaissent avec l’événement “Blanc comme neige”. Les innocents ne peuvent gagner la partie que si tous
        les innocents et tous les détectives atteignent les 10 points ou s’il ne reste que des innocents et détectives en jeu.\n\n
        \t\tTraître\n
        Il y a forcément 1 traître à la fin du premier tour. Ils apparaissent avec l’événement “Veste retournée”. Les traîtres gagnent dès qu’ils atteignent les 10 points individuellement.\n\n
        \t\tSuiveur\n
        Les Suiveurs apparaissent avec l’événement “À ses crochets”. Les suiveurs sont lié à un traître et ne peuvent gagner que si leur traître lié gagne ou si
        leur traître et eux sont les seuls joueurs restants.\n\n
        \t\tDétective\n
        Les détectives sont des innocents spéciaux. Ils apparaissent avec l’événement “Élémentaire mon cher”. Ils ont la capacité de dénoncer un joueur une fois
        par tour: Si le détective devine correctement le rôle du joueur ciblé, la cible perd 3 points, s’il se trompe c’est lui qui perd 3 points. Le détective
        disparaît si tous les innocents disparaissent. Ses conditions de victoire sont les mêmes que celles des innocents.\n\n
        \t\t
    </string>>
    <string name="title_frag_5_text"></string>
    <string name="content_frag_5_text"></string>
</resources>
